{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61189&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화석모도올포유펜션B동"
    },
    "text": "美しい宿です。 三山貯水池は車で9分、ミンモル海水浴場は車で8分の距離に位置しています。 人数追加時に5,000ウォンの費用が追加されます。 個人火器は宿泊中に使用が禁止され、使用時には退室措置となります。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスは1チーム当たり5,000ウォンであり、事前予約が必須です。 ペンションサービスを利用する場合、追加費用が発生し、屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、追加料金が発生します。 利用時間は入室からペンション終了時までで、駐車場は現場の状況に応じて利用できないことがあります。 最大人数を超過した場合、入室できませんし、同伴者なしの未成年者およびペットの出入りもできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して処理しなければなりません。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿から車で9分の距離には三山貯水池があります。また、車で8分の距離にはミンモル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加した場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を追加した場合、追加費用として5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に個人火器を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊中に個人火器の使用は禁止されており、使用した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙の客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿は禁煙の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の送迎サービスについて教えてください。",
            "answer": "宿の送迎サービスは1チーム当たり5,000ウォンの費用がかかります。事前予約が必須ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿のバーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "宿のバーベキュー施設は炭とグリルを利用し、追加料金が発生します。利用時間は入室からペンション終了時までです。ただし、駐車場の利用は現場の状況によって制限されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿の最大人数を超えた場合、入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿の最大人数を超えた場合は入室することができませんので、ご注意ください。また、同伴者なしの未成年者やペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設について注意点はありますか？",
            "answer": "宿の利用施設は画像と異なる場合があります。また、利用者は利用施設の紛失や毀損に対して責任を持つ必要があります。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "宿の料金はオンシーズンには変動することがあります。また、プールの運営は天候や宿の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 608
    }
}